後任警務處長林志偉春袋成功被掐，少有搖尾乞憐叫人唔好搞佢對春袋

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

佢都有下一代？

局長答你

佢講呢番話好唔合適, 有冇考慮過自己形象幾差?

鑑古知今:中共60年代三年大饑荒既維穩手法

831遊行
831死線

無限期三罷

—————————
整咗兩張圖求大家幫手twitter spread出去

一定要通過人權法案

敵退我進

乜水 唔識佢喎 唔係驚呀

你叫Ray 定Wilson
林sir 會唔會廢咗啲

教你點保平安

辭職登報係天安門寫出舉平反六四咪保平安囉

收爹啦林志偉

有時間去植髮啦傻鳩散仔協會大太監

乜撚野福利會會長話?

屌，送佢地返大陸讀羅，國家會保護佢地

好想讀番書
以前聽講我中學有人

成個書包由5樓掉落街
除咗佢條褲掛上國旗嗰條柱上邊
踢波變踢腳
書包櫃檯塞爆垃圾
lunch 小息叫佢買野食 唔買就打 無錢都打
坐低個陣一腳打走佢張登 成個人仆街
叫佢做沙包比人練腳
用水筆 marker係佢件白色恤衫寫「垃圾」
廁所玩水刑 仲要係鹹水刑

最恐怖係 4 5個完全無原因 突然衝埋黎打你
得閒就打 唔高興就打 開心都打 條友一見到個班人驚到唔敢跑

好撚多 記唔哂 不過全部聽人講 唔知真定假

至理名言